杜汶澤係咪特別受mk仔mk妹歡迎？

佢講野有乜咁好笑，講下咸濕野就好好笑？小學生？

正過林敏聰

樓主覺得咩人好笑 可唔可以推介一兩個黎

同林狗差唔多水平

你